Crisante Davide - Progetto Crisante Davide	(le funzioni AbstractShip, CharacterController e GameController sono da considerarsi come classi mock create ai fini di test delle altre classi)

Derevyanchenko Maxim - Progetto SpaceShootingCharacter

Felice Mirko - Progetto Account

Longo Eugenio - Progetto Eugenio

Popescu Sergiu - Progetto SpaceShooting + SpaceShootingMenu